建議十歲以下嘅細路唔好搭飛機

仆街
上機嘈到落機，循環演奏

所有交通工具都要禁細路啦

宜家已經有航空公司搞緊無細路航班，樓主下次可以揀來搭

做得好呀

搞細路專區都ok